華女友狂送禮氹英男友 反遭監生虐打死

畢熙熙（左）與馬修斯（右）為情侶。（互聯網圖片）

中國籍24歲留學生畢熙熙（Xixi Bi，音譯）去年8月，被發現倒卧於英國威爾斯的寓所內，疑遭23歲同居男友馬修斯（Jordan Matthews）監生打死。案件昨日繼續聆訊，預計需時3周。被告坦承看到女友手機上其他男人的訊息後發狂，但只承認誤殺而否認謀殺罪。

庭上透露，生於中國南京、能操四種語言的畢熙熙，在卡的夫大學深造碩士時，與空手道黑帶、任職酒保的馬修斯戀上，並共賦同居。她為對方交房租、付賬和買車，男方卻常常虐打她，逼她「走堂」，更不時罵她「沒用」，但她仍對男友言聽計從。

馬修斯曾向警方供稱，看到畢熙熙手機上另一名男人向她發訊息後，憤怒得可怕，便開始施虐。畢熙熙最終倒斃家中，馬修斯承認自己誤殺女友。惟檢控官斥馬修斯操控及長期毒打女友；並引述驗屍報告指她死於多重鈍性傷害。

案情指，威爾斯警方於去年8月19日接報，畢熙熙在寓所呼吸困難，救援人員到場後證實她死亡。馬修斯涉嫌謀殺被捕，而死者遺體已被送返故鄉的家屬身邊。

馬修斯（右）被指常常虐打畢熙熙（左）。（互聯網圖片）

作賤自己

食洋腸呀拿

做免費雞做到冇左條名

留名等睇大愛撚道德撚屌連登仔落井下石冇人性

Btw, 為左食洋腸作賤自己, 某程度上係抵死

她為對方交房租、付賬和買車，男方卻常常虐打她，逼她「走堂」，更不時罵她「沒用」，但她仍對男友言聽計從。

返高登啦

偉大既白人

寫錯字姐

成日改埋啲on9名
冇文化真係冇文化

白鬼正仆街

垃圾洋腸

又死一隻

Xixi bi

呢啲賤g 抵死

貼錢做雞啊拿

臭雞

臭雞 貼錢買難受食洋腸丫拿！

Xixi Bi

即係畢爛屎

稀稀

支那人改名真係冇腦架。

中國籍24歲留學生畢熙熙（Xixi Bi，音譯）去年8月，被發現倒卧於英國威爾斯的寓所內，疑遭23歲同居男友馬修斯（Jordan Matthews）監生打死。
報紙佬咁報

來世不做黃種男人

唔算雞啦 對方似鴨多d

食洋腸係抵死架喎

BCC

你唔做雞，我邊有錢養你呀

狂送禮
自動諗起送禮勤

好似pewdiepie

佢係抵撚死
但你都好撚低能

見錯以為「華女友狂氹英男友送禮 反遭監生虐打死」

正想講

食洋腸

支那雞

外國D支那真係好鐘意畫到對眼尾咁樣衰

性奴

條腸有暴力傾向佢都唔搵人幫手，某程度上係抵死

自己攞嚟

空手道黑帶打死人好似犯法

咁既字都寫錯?

修正

抵死

扺死

係咪黑帶打死人都犯法既

我係佢記返支那搵人埋單

西西逼？